<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<odoo>

    <template id="ski_advise_page_tmp" name="Legal Advice - Advice Skipping">
        <t t-call="website.layout">
            <div id="wrap" class="oe_structure oe_empty">
                <section class="s_text_block">
                    <div class="container">
                        <h2 class="text-center">
                            <br/>
                        </h2>
                        <div class="row">
                            <div class="col-md-12 mb16 mt16">
                                <p>
                                    <b>
                                        <font style="font-size: 18px;">AVISO LEGAL</font>
                                    </b>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">En cumplimiento con el deber de información recogido en artículo 10 de la Ley 34/2002, de 11 de julio, de Servicios de la Sociedad de la Información y de Comercio Electrónico, a continuación, se reflejan los siguientes datos: la empresa titular de la web (en adelante, LA EMPRESA) pone a su disposición la siguiente información:</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p><b>Identificación</b>&amp;nbsp;<span style="white-space: pre;">	</span></p>
                                <p>CIF:<span style="white-space: pre;">&amp;nbsp;</span>B29175114</p>
                                <p>Dirección:<span style="white-space: pre;">&amp;nbsp;</span>C/ Monterrey, 18 P.I. San Luis 29006 Málaga (España)&amp;nbsp;</p>
                                <p>Teléfono:<span style="white-space: pre;">&amp;nbsp;</span>952 239 000&amp;nbsp;</p>
                                <p>E-mail:<span style="white-space: pre;">&amp;nbsp;</span><a href="mailto:info@anzamar.com" style="color: rgb(0, 128, 191);">info@anzamar.com</a>&amp;nbsp;</p>
                                <p>Datos de registro: Registro Mercantil de Málaga, Tomo 1282, Archivo Libro 195, Folio 217, Hoja MA-8293, Inscripción 1º, Sección Sociedades General.<span style="white-space: pre;"><br/></span></p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <b>1. CONDICIONES GENERALES DE USO DE LA WEB Y SU ACEPTACIÓN</b>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">El presente aviso (en adelante, el “Aviso Legal”) regula el uso del servicio de acceso y utilización de la web que Anzamar, S.L. (en adelante, “LA EMPRESA”), pone a su disposición.</p>
                                <p style="text-align: justify;">La utilización de la web atribuye la condición de usuario de la web (en adelante, el “Usuario”) e implica la aceptación plena y sin reservas de todas y cada una de las disposiciones incluidas en este Aviso Legal en la versión publicada por LA EMPRESA en el momento mismo en que el Usuario acceda a la web.&amp;nbsp;</p>
                                <p style="text-align: justify;">LA EMPRESA se reserva el derecho a modificar unilateralmente, en cualquier momento y sin previo aviso, la presentación y configuración de los contenidos y los servicios de la web, así como las condiciones requeridas para su utilización cuando ello sea conveniente para su mejor prestación.</p>
                                <p style="text-align: justify;">El contenido de la presente web está protegido por las leyes de propiedad intelectual.</p>
                                <p style="text-align: justify;">Dichos contenidos deberán ser usados de forma correcta y lícita por el usuario y, en particular queda obligado a utilizar dichos contenidos de forma diligente, correcta y lícita.</p>
                                <p style="text-align: justify;">No podrán usarse los contenidos de forma contraria a la ley, a la moral o a las buenas costumbres aceptadas en orden público. Está prohibida la transmisión de cualquier tipo de datos que usted pueda realizar a esta web, o a otros pertenecientes a terceras empresas cuyos&amp;nbsp;<i>links</i>&amp;nbsp;o enlaces<i>&amp;nbsp;</i>podrá encontrar dentro de esta web, que atente contra los derechos de propiedad de terceros, sean obscenos, pornográficos, difamatorios, de carácter amenazador o material que pueda ser considerado delito o falta en virtud del vigente Código Penal. Queda prohibida la reproducción, copia, distribución, transformación o modificación de contenidos (textos, imágenes, voces o estructura) a menos que se cuente con la autorización expresa y por escrito del titular de los derechos adquiridos.</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <b>2. OBJETO</b>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">A través de la web, LA EMPRESA facilita a los usuarios y socios información de diversos servicios y contenidos puestos a disposición por LA EMPRESA.</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <b>3. CONDICIONES DE ACCESO Y UTILIZACIÓN DE LA WEB</b>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>3.1. Carácter gratuito del acceso y utilización de la web</i>
                                </p>
                                <p>La utilización de la web tiene carácter gratuito. No obstante, lo anterior, alguno de los servicios suministrados por LA EMPRESA a través de la web pueden estar sujetos al pago de un precio en la forma que se determine en las correspondientes contrataciones.</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>3.2. Veracidad de la información</i>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">Toda la información que facilite el usuario a través de la web deberá ser veraz. A estos efectos, el usuario garantiza la autenticidad de todos aquellos datos que comunique como consecuencia de la cumplimentación de los formularios de solicitud de información. De igual forma, se deberá mantener la información facilitada a LA EMPRESA actualizada. En todo caso el usuario será el único responsable de las manifestaciones falsas o inexactas que realice y de los perjuicios que cause a LA EMPRESA o a terceros por la información que facilite.</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>3.3. Obligación de hacer un uso correcto de la web</i>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">El usuario se compromete a utilizar la web de conformidad con la ley, con el presente Aviso Legal, y demás avisos, con reglamentos de uso e instrucciones puestos en su conocimiento, así como con la moral y las buenas costumbres generalmente aceptadas y el orden público.</p>
                                <p style="text-align: justify;">A tal efecto, el usuario se abstendrá de utilizar la web con fines o efectos ilícitos, prohibidos en el presente Aviso Legal, lesivos de los derechos e intereses de terceros, o que de cualquier forma puedan dañar, inutilizar, sobrecargar, deteriorar o impedir la normal utilización de la web los equipos informáticos o los documentos, archivos y toda clase de contenidos almacenados en cualquier equipo informático de LA EMPRESA, o de cualquier usuario de Internet (<i>hardware&amp;nbsp;</i>y&amp;nbsp;<i>software</i>).</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <b>4. BLOG&amp;nbsp;</b>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">En el apartado blog los usuarios de la página pueden realizar comentarios.&amp;nbsp;</p>
                                <p style="text-align: justify;">Toda la información y comentarios que se reciban en esta página se considerará cedida a título gratuito. El usuario no debe enviar información que no puede ser tratada de esta forma.</p>
                                <p style="text-align: justify;">LA EMPRESA se reserva el derecho de publicar los comentarios que se envíen y retirar todos aquellos comentarios y aportaciones que no estén relacionados con el contenido de la entrada en la que se realiza el comentario, vulneren la propiedad intelectual, el respeto a la dignidad de la persona, al derecho al honor, la propia imagen o la intimidad, el derecho a la protección de datos personales, que sean discriminatorios, xenófobos, racistas, pornográficos, que atenten contra la juventud o la infancia, el orden o la seguridad pública o que, a su juicio, resultaran ilegales o, simplemente, no adecuados para su publicación. En cualquier caso, LA EMPRESA no será responsable de las opiniones vertidas por los usuarios a través de las herramientas de participación.&amp;nbsp;</p>
                                <p style="text-align: justify;">Aquellos comentarios no publicados o retirados serán destruidos.</p>
                                <p style="text-align: justify;">Quien envíe un comentario es responsable de aportar contenidos lícitos o se compromete a hacer un uso adecuado de los contenidos y servicios que LA EMPRESA ofrece a través de su página web. Con carácter enunciativo pero no limitativo, a no emplearlos para incurrir en actividades ilícitas o contrarias a la buena fe y al orden público; difundir contenidos o propaganda de carácter racista, xenófobo, pornográfico, de apología del terrorismo o atentatorio contra los derechos humanos; provocar daños en los sistemas físicos y lógicos de LA EMPRESA, a su proveedores o a terceras personales, introducir o difundir en la red virus informáticos o cualesquiera otros sistemas físicos o lógicos que sean susceptibles de provocar los daños anteriormente mencionados; intentar acceder y modificar o manipular los mensajes de otros usuarios.&amp;nbsp;</p>
                                <p style="text-align: justify;">Si el usuario incluye datos de carácter personal debe cumplir con la normativa de protección de datos de carácter personal. Respecto a los suyos puede ejercer los derechos consignados en el apartado “DERECHOS” de la política de privacidad de la web.&amp;nbsp;</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <b>5. COPYRIGHT Y MARCAS REGISTRADAS</b>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">Todas las marcas, nombres comerciales o signos distintivos de cualquier clase que aparecen en la web son propiedad de LA EMPRESA o de terceros, sin que pueda entenderse que el uso o acceso a la web y/o a los servicios del área del cliente atribuya al usuario derecho alguno sobre las citadas marcas, nombres comerciales y/o signos distintivos. Asimismo, los contenidos son propiedad intelectual de LA EMPRESA o de terceros, sin que puedan entenderse cedidos al usuario, en virtud de lo establecido en este Aviso Legal, ninguno de los derechos de explotación que existen o puedan existir sobre dichos contenidos más allá de lo estrictamente necesario para el correcto uso de la web.</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <b>6. RESPONSABILIDADES POR DAÑOS Y PERJUICIOS</b>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">El usuario de la web o de cualquiera de las páginas web de terceras empresas, incluidas en el&amp;nbsp;<i>website&amp;nbsp;</i>o con un acceso mediante un&amp;nbsp;<i>link&amp;nbsp;</i>o enlace<i>&amp;nbsp;</i>desde el mismo, será responsable de los daños y perjuicios que LA EMPRESA pueda sufrir directa o indirectamente, como consecuencia del incumplimiento de cualquiera de las obligaciones derivadas establecidas en el presente Aviso Legal.</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <b>7. LÍMITE DE RESPONSABILIDAD</b>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>7.1. Exclusión de garantías y de responsabilidad por el funcionamiento de la web</i>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">LA EMPRESA no garantiza la disponibilidad del funcionamiento de los servicios de la web.</p>
                                <p style="text-align: justify;">Cuando ello sea razonablemente posible, LA EMPRESA advertirá previamente de las interrupciones en el funcionamiento de la web. LA EMPRESA tampoco garantiza la unidad de los servicios para la realización de ninguna actividad en particular, ni su inhabilidad, y en particular, aunque no de modo exclusivo, que los usuarios puedan efectivamente utilizar los servicios y acceder a las distintas páginas web desde las que se presten los servicios.</p>
                                <p style="text-align: justify;">
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>7.2. Privacidad y seguridad en la utilización de la web</i>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">LA EMPRESA no garantiza la privacidad y la seguridad de la utilización de la web, no puede garantizar la invulnerabilidad absoluta de sus sistemas de seguridad.</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>7.3. Exclusión de garantías y de responsabilidad por los contenidos</i>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">LA EMPRESA no controla ni garantiza la ausencia de virus ni de otros elementos en los contenidos que puedan producir alteraciones en el sistema informático del usuario (<i>software&amp;nbsp;</i>y&amp;nbsp;<i>hardware</i>) o en los documentos electrónicos y ficheros almacenados en éste.</p>
                                <p style="text-align: justify;">De igual forma, LA EMPRESA, elude toda responsabilidad en los supuestos de fallo en el rendimiento, error, omisión, interrupción, defecto de demora en la operación de transmisión, fallo del sistema o línea, así como en el contenido, exactitud y opiniones expresadas y otras conexiones suministradas por estos medios.</p>
                                <p style="text-align: justify;">LA EMPRESA no garantiza la licitud, fiabilidad y utilidad de los contenidos, ni tampoco garantiza la veracidad, exactitud, exhaustividad y actualidad de los contenidos. Esta web puede establecer enlaces a otras páginas web que pertenecen a terceros sobre los que LA EMPRESA no tiene control alguno. En estos supuestos LA EMPRESA no asume responsabilidad alguna ni compromiso sobre la información contenida en estas páginas ni de los servicios o productos que en ellas se incluya u oferte.</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>7.4. Deber de colaboración con las autoridades competentes</i>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">En caso de que una autoridad judicial comunique a LA EMPRESA o ésta tenga conocimiento efectivo de la existencia de una información ilícita contenida en la web o que lesione bienes o derechos de un tercero susceptible de indemnización, LA EMPRESA colaborará con los organismos competentes para la identificación de las personas responsables de haber publicado la información ilícita, y en todo caso, procederá a retirar tal información o hacer imposible el acceso a la misma.</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>7.5. Exclusión de responsabilidad</i>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">LA EMPRESA excluye cualquier responsabilidad por los daños y perjuicios de toda naturaleza que puedan deberse directa o indirectamente a hechos no garantizados en virtud de las anteriores cláusulas 7.1, 7.2, 7.3. y 7.4.</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <b>8. POLÍTICA DE PROTECCIÓN DE DATOS</b>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">LA EMPRESA tiene establecida una política de privacidad en lo que refiere a los datos de carácter personal, que recoge, trata o custodia, claramente definida en la política de privacidad.</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <b>9. DURACIÓN</b>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">LA EMPRESA podrá interrumpir el servicio de la web. No obstante, está autorizada a dar por terminada o suspender la prestación de los servicios en cualquier momento. Cuando ello sea razonablemente posible, LA EMPRESA advertirá previamente la terminación o suspensión de la prestación de los servicios de la web.</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <b>10. JURISDICCIÓN</b>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">Las partes, con expresa renuncia de su propio fuero, aceptan como legislación rectora del presente contrato, la española, y se someten para la resolución de cuantos litigios pudieran derivarse del mismo a los Juzgados y Tribunales de Málaga.</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <b>11. LEGISLACIÓN</b>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">Las presentes Condiciones Generales se rigen por las leyes españolas.</p>
                                <p><span style="text-align: justify;">Queda prohibida la reproducción, copia, distribución, transformación o modificación de contenidos (textos, imágenes, voces o estructura) a menos que se cuente con la autorización expresa y por escrito del titular de los derechos adquiridos.</span>&amp;nbsp;</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                </section>
            </div>
        </t>
    </template>

    <template id="ski_privacy_page_tmp" name="Legal Advice - Privacy Policy Skipping">
        <t t-call="website.layout">
            <div id="wrap" class="oe_structure oe_empty">
                <section class="s_text_block">
                    <div class="container">
                        <div class="row">
                            <div class="col-md-12 mb16 mt16">
                                <p style="text-align: justify;">
                                    <b>
                                        <font style="font-size: 18px;">
                                            <br/>
                                        </font>
                                    </b>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">
                                    <b>
                                        <font style="font-size: 18px;">POLÍTICA DE PRIVACIDAD</font>
                                    </b>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">
                                    <br/>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">A través de este sitio web no se recaban datos de carácter personal de los usuarios sin su conocimiento, ni se ceden a terceros.</p>
                                <p style="text-align: justify;">ANZAMAR no utiliza cookies para recoger información de los usuarios, ni registra direcciones IP de acceso. Únicamente se utilizan cookies propias, de sesión, con finalidad técnica (aquellas que permiten al usuario la navegación a través del sitio web y la utilización de las diferentes opciones y servicios que en ella existen).&amp;nbsp;</p>
                                <p style="text-align: justify;">La web de la que es titular ANZAMAR contiene enlaces a sitios webs de terceros, cuyas políticas de privacidad son ajenas a las de ANZAMAR. Al acceder a tales sitios web usted puede decidir si acepta sus políticas de privacidad y de cookies. Con carácter general, si navega por internet usted puede aceptar o rechazar las cookies de terceros desde las opciones de configuración de su navegador.&amp;nbsp;</p>
                                <p>A continuación, indicamos los detalles referidos a los distintos tratamientos de datos personales que realizamos en ANZAMAR.</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <b>1. Tratamiento de los datos personales de CLIENTES</b>
                                </p>
                                <p>Información adicional sobre protección de datos</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">
                                    <i>¿Quién es el responsable del tratamiento de sus datos?</i>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">Responsable:<span style="white-space: pre;">&amp;nbsp;</span>ANZAMAR, S.L.&amp;nbsp;</p>
                                <p style="text-align: justify;">CIF:<span style="white-space: pre;">&amp;nbsp;</span>B29175114</p>
                                <p style="text-align: justify;">Dirección:<span style="white-space: pre;">&amp;nbsp;</span>Calle Monterrey, 18 Polígono Industrial San Luis 29006 Málaga (España)&amp;nbsp;</p>
                                <p style="text-align: justify;">Teléfono:<span style="white-space: pre;">&amp;nbsp;</span>952 239 000&amp;nbsp;&amp;nbsp;</p>
                                <p style="text-align: justify;">E-mail:<span style="white-space: pre;">&amp;nbsp;</span><a href="mailto:info@anzamar.com" style="color: rgb(0, 128, 191);">info@anzamar.com</a>&amp;nbsp;&amp;nbsp;</p>
                                <p style="text-align: justify;">
                                    <br/>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">
                                    <i>¿Con qué finalidad tratamos sus datos?&amp;nbsp;</i>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">En ANZAMAR, S.L. trataremos los datos que nos facilita para el mantenimiento, seguimiento y desarrollo de la relación contractual mantenida, el cumplimiento de obligaciones legales aplicables a nuestra entidad, enviarle información sobre sorteos, promociones, programas de fidelización, información publicitaria y comercial sobre nuestros productos y servicios, a través de correo postal, teléfono, fax y e-mail. Si no desea recibir información comercial/publicitaria envíenos un e-mail a info@anzamar.com.</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>¿Cuál es la legitimación para el tratamiento de sus datos?</i>
                                </p>
                                <p>La base legal para el tratamiento de sus datos es:</p>
                                <ul>
                                    <li>
                                        <p>Ejecución de un contrato: mantenimiento de la relación contractual mantenida con usted.</p>
                                    </li>
                                    <li>
                                        <p>Cumplimiento de obligaciones legales aplicables a nuestra entidad.</p>
                                    </li>
                                    <li>
                                        <p>Interés legítimo: envío de comunicaciones publicitarias a través de e-mail, correo postal, teléfono y fax.</p>
                                    </li>
                                </ul>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>¿Por cuánto tiempo conservaremos sus datos?</i>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">Conservaremos sus datos mientras se mantenga vigente la relación contractual con usted. Una vez finalizada, sus datos serán conservaremos debidamente bloqueados y únicamente disponibles a requerimiento de las autoridades competentes, jueces y tribunales o Administraciones Públicas, durante los plazos de prescripción legal que resulten de aplicación.</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">
                                    <i>¿A qué destinatarios se comunicarán sus datos?</i>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">Se prevén las siguientes comunicaciones de sus datos:</p>
                                <ul>
                                    <li>
                                        <p style="text-align: justify;">Agencia Estatal de Administración Tributaria, para dar cumplimiento a las obligaciones fiscales aplicables a nuestra entidad.</p>
                                    </li>
                                    <li>
                                        <p style="text-align: justify;">Entidades financieras, para girar los recibos correspondientes de los servicios/productos que ha adquirido.</p>
                                    </li>
                                </ul>
                                <p style="text-align: justify;">
                                    <br/>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">
                                    <i>Transferencias Internacionales de datos</i>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">No están previstas transferencias de datos a terceros países.</p>
                                <p style="text-align: justify;">
                                    <br/>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">
                                    <i>¿Cuáles son sus derechos cuando nos facilita sus datos?</i>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">Ver apartado DERECHOS DE LOS INTERESADOS.</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <b>2. Tratamiento de los datos personales de CONTACTOS profesionales</b>
                                </p>
                                <p>Información adicional sobre protección de datos</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>¿Quién es el responsable del tratamiento de sus datos?</i>
                                </p>
                                <p>Responsable:<span style="white-space: pre;">&amp;nbsp;</span>ANZAMAR, S.L.&amp;nbsp;</p>
                                <p>CIF: B29175114</p>
                                <p>Dirección: Calle Monterrey, 18 Polígono Industrial San Luis 29006 Málaga (España)</p>
                                <p>Teléfono:<span style="white-space: pre;">&amp;nbsp;</span>952 239 000&amp;nbsp;&amp;nbsp;</p>
                                <p>E-mail:<span style="white-space: pre;">&amp;nbsp;</span><a href="mailto:info@anzamar.com" style="color: rgb(0, 128, 191);">info@anzamar.com</a>&amp;nbsp;&amp;nbsp;</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>¿Con qué finalidad tratamos sus datos?&amp;nbsp;</i>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">En ANZAMAR, S.L. trataremos los datos que nos facilita para mantener la relación de contacto con usted y enviarle, vía e-mail, teléfono y correo postal, información comercial y publicitaria que estimemos de su interés.&amp;nbsp;</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">
                                    <i>¿Cuál es la legitimación para el tratamiento de sus datos?</i>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">La base legal para el tratamiento de sus datos es:</p>
                                <ul>
                                    <li>
                                        <p style="text-align: justify;">Consentimiento del interesado: su consentimiento prestado para poder tratar sus datos para los fines descritos.</p>
                                    </li>
                                </ul>
                                <p style="text-align: justify;">
                                    <br/>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">
                                    <i>¿Por cuánto tiempo conservaremos sus datos?</i>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">Sus datos serán conservados mientras no nos solicite la supresión.</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>¿A qué destinatarios se comunicarán sus datos?</i>
                                </p>
                                <p>No se cederán datos a terceros, salvo obligación legal.</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>Transferencias Internacionales de datos</i>
                                </p>
                                <p>No están previstas transferencias de datos a terceros países.</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>¿Cuáles son sus derechos cuando nos facilita sus datos?</i>
                                </p>
                                <p>Ver apartado DERECHOS DE LOS INTERESADOS.</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <b>3. Tratamiento de los datos personales de CLIENTES POTENCIALES</b>
                                </p>
                                <p>Información adicional sobre protección de datos</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>¿Quién es el responsable del tratamiento de sus datos?</i>
                                </p>
                                <p>Responsable:<span style="white-space: pre;">&amp;nbsp;</span>ANZAMAR, S.L.&amp;nbsp;</p>
                                <p>CIF: B29175114</p>
                                <p>Dirección: Calle Monterrey, 18 – Polígono Industrial San Luis 29006 Málaga (España)</p>
                                <p>Teléfono:<span style="white-space: pre;">&amp;nbsp;</span>952 239 000&amp;nbsp;&amp;nbsp;</p>
                                <p>E-mail:<span style="white-space: pre;">&amp;nbsp;</span><a href="mailto:info@anzamar.com" style="color: rgb(0, 128, 191);">info@anzamar.com&amp;nbsp;&amp;nbsp;</a></p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>¿Con qué finalidad tratamos sus datos?&amp;nbsp;</i>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">En ANZAMAR, S.L. trataremos los datos que nos facilite facilita a través de formularios web, e-mail, formularios en papel u otras vías para atender su solicitud de información y/o presupuesto, consulta, sugerencia u otras peticiones, así como para enviarle, vía e-mail, teléfono y correo postal, información publicitaria y comercial que estimemos de su interés.</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>¿Cuál es la legitimación para el tratamiento de sus datos?</i>
                                </p>
                                <p>La base legal para el tratamiento de sus datos es:</p>
                                <ul>
                                    <li>
                                        <p>Adopción de medidas precontractuales: facilitarle la información y el presupuesto solicitado.</p>
                                    </li>
                                    <li>
                                        <p>Consentimiento del interesado: su consentimiento para poder remitirle información publicitaria.</p>
                                    </li>
                                </ul>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>¿Por cuánto tiempo conservaremos sus datos?</i>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">Sus datos serán conservados durante un plazo máximo de un año. Si ha otorgado su consentimiento, conservaremos sus datos mientras no retire el consentimiento prestado.&amp;nbsp;</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>¿A qué destinatarios se comunicarán sus datos?</i>
                                </p>
                                <p>No se cederán datos a terceros, salvo obligación legal.</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>Transferencias Internacionales de datos</i>
                                </p>
                                <p>No están previstas transferencias de datos a terceros países.</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>¿Cuáles son sus derechos cuando nos facilita sus datos?</i>
                                </p>
                                <p>Ver apartado DERECHOS DE LOS INTERESADOS.</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <b>4. Tratamiento de los datos personales de PROVEEDORES</b>
                                </p>
                                <p>Información adicional sobre protección de datos</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>¿Quién es el responsable del tratamiento de sus datos?</i>
                                </p>
                                <p>Responsable:<span style="white-space: pre;">&amp;nbsp;</span>ANZAMAR, S.L.&amp;nbsp;</p>
                                <p>CIF:<span style="white-space: pre;">&amp;nbsp;</span>B29175114</p>
                                <p>Dirección: Calle Monterrey, 18 Polígono Industrial San Luis 29006 Málaga (España)</p>
                                <p>Teléfono:<span style="white-space: pre;">&amp;nbsp;</span>952 239 000</p>
                                <p>E-mail:<span style="white-space: pre;">&amp;nbsp;</span><a href="mailto:info@anzamar.com" style="color: rgb(0, 128, 191);">info@anzamar.com&amp;nbsp;&amp;nbsp;</a></p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>¿Con qué finalidad tratamos sus datos?&amp;nbsp;</i>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">En ANZAMAR, S.L. trataremos los datos de nuestros proveedores para realizar las gestiones administrativas que se derivan de la relación contractual mantenida, y el cumplimiento de obligaciones legales en materia fiscal, contable y mercantil u otras aplicables a nuestra entidad.</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>¿Cuál es la legitimación para el tratamiento de sus datos?</i>
                                </p>
                                <p>La base legal para el tratamiento de sus datos es:</p>
                                <ul>
                                    <li>
                                        <p>Ejecución de un contrato: gestiones administrativas necesarias para el mantenimiento de la relación contractual mantenida.</p>
                                    </li>
                                    <li>
                                        <p>Cumplimiento de obligaciones legales, en material fiscal, contable, mercantil u otras aplicables a nuestra entidad.</p>
                                    </li>
                                </ul>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>¿Por cuánto tiempo conservaremos sus datos?</i>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">Sus datos serán conservados durante un plazo que establezca la normativa legal en materia fiscal, contable, mercantil u otras que se apliquen a nuestra entidad con respecto a la prescripción de responsabilidades.&amp;nbsp;</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>¿A qué destinatarios se comunicarán sus datos?</i>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">Se prevén las siguientes comunicaciones de datos personales:</p>
                                <ul>
                                    <li>
                                        <p style="text-align: justify;">Agencia Tributaria, para dar cumplimiento, en su caso, al deber de información establecido a través del modelo 347 (declaración anual informativa de operaciones con terceras personas por importe superior a 3.005,06€) u otras obligaciones similares acorde a la normativa vigente.</p>
                                    </li>
                                    <li>
                                        <p style="text-align: justify;">Entidades financieras, para el pago de los recibos correspondientes a los servicios y productos adquiridos.</p>
                                    </li>
                                </ul>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>Transferencias Internacionales de datos</i>
                                </p>
                                <p>No están previstas transferencias de datos a terceros países.</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>¿Cuáles son sus derechos cuando nos facilita sus datos?</i>
                                </p>
                                <p>Ver apartado DERECHOS DE LOS INTERESADOS.</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <b>5. Tratamiento de los datos personales de EMPLEADOS</b>
                                </p>
                                <p>Información adicional sobre protección de datos</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>¿Quién es el responsable del tratamiento de sus datos?</i>
                                </p>
                                <p>Responsable:<span style="white-space: pre;">&amp;nbsp;</span>ANZAMAR, S.L.&amp;nbsp;</p>
                                <p>CIF: B29175114</p>
                                <p>Dirección: Calle Monterrey, 18 – Polígono Industrial San Luis 29006 Málaga (España)</p>
                                <p>Teléfono:<span style="white-space: pre;">&amp;nbsp;</span>952 239 000&amp;nbsp;&amp;nbsp;</p>
                                <p>E-mail:<span style="white-space: pre;">&amp;nbsp;</span><a href="mailto:info@anzamar.com" style="color: rgb(0, 128, 191);">info@anzamar.com</a>&amp;nbsp;&amp;nbsp;</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>¿Con qué finalidad tratamos sus datos?&amp;nbsp;</i>
                                </p>
                                <p>En ANZAMAR, S.L. trataremos sus datos con el fin de realizar las correspondientes gestiones administrativas necesarias para el mantenimiento de la relación contractual con el interesado y el cumplimiento de obligaciones legales de ámbito fiscal, laboral u otras aplicables a nuestra entidad.</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>¿Cuál es la legitimación para el tratamiento de sus datos?</i>
                                </p>
                                <p>La base legal para el tratamiento de sus datos es:</p>
                                <ul>
                                    <li>
                                        <p>Ejecución de un contrato: mantenimiento de la relación laboral mantenida con el interesado.</p>
                                    </li>
                                    <li>
                                        <p>Cumplimiento de obligaciones legales en materia fiscal y laboral, u otras que sean aplicables a nuestra entidad.</p>
                                    </li>
                                </ul>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>¿Por cuánto tiempo conservaremos sus datos?</i>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">Conservaremos sus datos mientras se mantenga vigente la relación contractual con usted. Una vez finalizada, sus datos serán conservaremos debidamente bloqueados y únicamente disponibles a requerimiento de las autoridades competentes, jueces y tribunales o Administraciones Públicas, durante los plazos de prescripción legal que resulten de aplicación.</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>¿A qué destinatarios se comunicarán sus datos?</i>
                                </p>
                                <p>Se prevé la comunicación de sus datos personales a los siguientes destinatarios:</p>
                                <ul>
                                    <li>
                                        <p>Agencia Tributaria: para dar cumplimiento a las obligaciones fiscales aplicables a nuestra entidad.</p>
                                    </li>
                                    <li>
                                        <p>Tesorería General de la Seguridad Social: para dar cumplimiento a las obligaciones en materia de Derecho Laboral aplicables a nuestra entidad.</p>
                                    </li>
                                    <li>
                                        <p>Entidades financieras: para el pago de las nóminas.</p>
                                    </li>
                                    <li>
                                        <p>Entidad externa a quien se encomiende la gestión en materia de riesgos laborales.</p>
                                    </li>
                                </ul>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>Transferencias Internacionales de datos</i>
                                </p>
                                <p>No están previstas transferencias de datos a terceros países.</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>¿Cuáles son sus derechos cuando nos facilita sus datos?</i>
                                </p>
                                <p>Ver apartado DERECHOS DE LOS INTERESADOS.</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <b>6. Tratamiento de los datos personales USUARIOS MARKETING</b>
                                </p>
                                <p>Información adicional sobre protección de datos</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>¿Quién es el responsable del tratamiento de sus datos?</i>
                                </p>
                                <p>Responsable:<span style="white-space: pre;">&amp;nbsp;</span>ANZAMAR, S.L.&amp;nbsp;</p>
                                <p>CIF: B29175114</p>
                                <p>Dirección: Calle Monterrey, 18 Polígono Industrial San Luis 29006 Málaga (España)</p>
                                <p>Teléfono:<span style="white-space: pre;">&amp;nbsp;</span>952 239 000&amp;nbsp;&amp;nbsp;</p>
                                <p>E-mail:<span style="white-space: pre;">&amp;nbsp;</span><a href="mailto:info@anzamar.com" style="color: rgb(0, 128, 191);">info@anzamar.com</a>&amp;nbsp;&amp;nbsp;</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>¿Con qué finalidad tratamos sus datos?&amp;nbsp;</i>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">En ANZAMAR, S.L. trataremos los datos de los usuarios de marketing con el fin de mantenerles informados de sorteos, promociones, concursos, programas de fidelización, etc. relacionado con nuestros productos y servicios, a través de e-mail, correo postal y teléfono.&amp;nbsp;</p>
                                <p style="text-align: justify;">
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>¿Cuál es la legitimación para el tratamiento de sus datos?</i>
                                </p>
                                <p>La base legal para el tratamiento de sus datos es:</p>
                                <ul>
                                    <li>
                                        <p>Consentimiento del interesado. Usted podrá retirar su consentimiento en cualquier momento, sin que ello afecte a la licitud del tratamiento basado en el consentimiento prestado previamente.</p>
                                    </li>
                                </ul>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>¿Por cuánto tiempo conservaremos sus datos?</i>
                                </p>
                                <p>Conservaremos sus datos mientras no revoque su consentimiento.</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>¿A qué destinatarios se comunicarán sus datos?&amp;nbsp;&amp;nbsp;</i>
                                </p>
                                <p>No se cederán datos a terceros, salvo obligación legal.</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>Transferencias Internacionales de datos</i>
                                </p>
                                <p>No están previstas transferencias de datos a terceros países.</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>¿Cuáles son sus derechos cuando nos facilita sus datos?</i>
                                </p>
                                <p>Ver apartado DERECHOS DE LOS INTERESADOS.</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <b>7. Tratamiento de los datos personales VIDEOVIGILANCIA</b>
                                </p>
                                <p>Información adicional sobre protección de datos</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>¿Quién es el responsable del tratamiento de sus datos?</i>
                                </p>
                                <p>Responsable:<span style="white-space: pre;">&amp;nbsp;</span>ANZAMAR, S.L.&amp;nbsp;</p>
                                <p>CIF: B29175114</p>
                                <p>Dirección:<span style="white-space: pre;">&amp;nbsp;</span>Calle Monterrey, 18 – Polígono Industrial San Luis 29006 Málaga (España)</p>
                                <p>Teléfono:<span style="white-space: pre;">&amp;nbsp;</span>952 239 000&amp;nbsp;&amp;nbsp;</p>
                                <p>E-mail:<span style="white-space: pre;">&amp;nbsp;</span><a href="mailto:info@anzamar.com" style="color: rgb(0, 128, 191);">info@anzamar.com</a>&amp;nbsp;&amp;nbsp;</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>¿Con qué finalidad tratamos sus datos?&amp;nbsp;</i>
                                </p>
                                <p>En ANZAMAR, S.L. tratamos las imágenes captadas a través de las cámaras de videovigilancia con el fin de garantizar la seguridad de los bienes, instalaciones y personas.&amp;nbsp;</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>¿Cuál es la legitimación para el tratamiento de sus datos?</i>
                                </p>
                                <ul>
                                    <li>
                                        <p>Interés legítimo del responsable.</p>
                                    </li>
                                </ul>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>¿Por cuánto tiempo conservaremos sus datos?</i>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">Los datos serán conservados durante un plazo máximo de treinta días, salvo cuando se deban poner a disposición de las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado u otros organismos competentes, para la investigación de comisión de delitos o incidentes ocurridos.</p>
                                <p>&amp;nbsp;</p>
                                <p>
                                    <i>¿A qué destinatarios se comunicarán sus datos?&amp;nbsp;</i>
                                </p>
                                <ul>
                                    <li>
                                        <p>Fuerzas y cuerpos de seguridad del Estado</p>
                                    </li>
                                    <li>
                                        <p>Órganos judiciales</p>
                                    </li>
                                    <li>
                                        <p>Ministerio Fiscal</p>
                                    </li>
                                </ul>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>Transferencias Internacionales de datos</i>
                                </p>
                                <p>No realizamos transferencias internacionales de datos.</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>¿Cuáles son sus derechos cuando nos facilita sus datos?</i>
                                </p>
                                <p>Ver apartado DERECHOS DE LOS INTERESADOS.</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>……………………………………………………………………..……………………………………………………………………..……………………………………………………………………..……………………………………………………………………..…………………………………</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <b>Tratamiento de datos en Redes Sociales</b>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">ANZAMAR, S.L. ésta presente en diversas redes sociales. A través de esta Política de Privacidad, informamos a los usuarios que nos puedan seguir en dichas redes sociales que ANZAMAR, S.L se reconoce responsable del Tratamiento con relación a los datos publicados por ANZAMAR, S.L en dichas plataformas, así como de los datos que los usuarios nos envíen de forma privada con el fin de ser extraídos para atender sus consultas, dudas o sugerencias planteadas a través de esta vía. En estos casos aplicaremos la misma causa legitimadora, destinatarios y plazos legales de conservación que para los datos de contacto de PONTENCIALES CLIENTES.</p>
                                <p style="text-align: justify;">En ningún caso ANZAMAR, S.L extraerá los datos personales de las redes sociales si no cuenta con el consentimiento expreso del usuario para ello, salvo para atender la consulta realizada por el interesado a través de la red social en cuestión.&amp;nbsp;</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>Legitimación</i>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">El tratamiento de los datos de los usuarios en redes sociales es el de cumplir con medidas precontractuales solicitadas.&amp;nbsp;</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <i>Conservación</i>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">Los datos de los usuarios de redes sociales se conservarán en la citada red social, mientras el interesado no los elimine voluntariamente, no siendo ANZAMAR, S.L responsable de los datos allí almacenados, pues únicamente se extraerán para atender la consulta realizada a través de la red social en cuestión.&amp;nbsp;</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <b>SUS DERECHOS EN PROTECCIÓN DE DATOS&amp;nbsp;</b>
                                </p>
                                <ul>
                                    <li>
                                        <p>Derecho a solicitar el acceso a sus datos personales</p>
                                    </li>
                                    <li>
                                        <p>Derecho a solicitar su rectificación o supresión</p>
                                    </li>
                                    <li>
                                        <p>Derecho a solicitar la limitación de su tratamiento</p>
                                    </li>
                                    <li>
                                        <p>Derecho a oponerse al tratamiento</p>
                                    </li>
                                    <li>
                                        <p>Derecho a la portabilidad de los datos</p>
                                    </li>
                                    <li>
                                        <p>Derecho a retirar el consentimiento prestado</p>
                                    </li>
                                </ul>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">Cualquier persona tiene derecho a obtener confirmación sobre si en ANZAMAR, S.L estamos tratando datos personales que le conciernan o no. Usted tiene derecho a acceder a sus datos personales, así como a solicitar la rectificación de los datos inexactos o, en su caso, solicitar su supresión cuando, entre otros motivos, los datos ya no sean necesarios para los fines que fueron recogidos.</p>
                                <p style="text-align: justify;">En determinadas circunstancias, usted podrá solicitar la limitación del tratamiento de sus datos, en cuyo caso únicamente los conservaremos para el ejercicio o la defensa de reclamaciones. Asimismo, en los supuestos legalmente establecidos, tendrá derecho a la portabilidad de sus datos personales.&amp;nbsp;</p>
                                <p style="text-align: justify;">En determinadas circunstancias y por motivos relacionados con su situación particular, usted podrá oponerse al tratamiento de sus datos. En este caso, ANZAMAR, S.L dejará de tratar sus datos, salvo que existan motivos legítimos imperiosos o para la formulación, el ejercicio y la defensa de posibles reclamaciones.</p>
                                <p style="text-align: justify;">Tiene derecho a retirar el consentimiento prestado en cualquier momento, sin que ello afecte a la licitud del tratamiento basado en el consentimiento previo a su retirada.&amp;nbsp;</p>
                                <p style="text-align: justify;">Puede oponerse al tratamiento de sus datos con fines comerciales y publicitarios enviando un e-mail a&amp;nbsp;<a href="mailto:info@anzamar.com" style="color: rgb(0, 128, 191);">info@anzamar.com</a>.</p>
                                <p style="text-align: justify;">Podrá ejercitar materialmente sus derechos enviando un correo electrónico a&amp;nbsp;<a href="mailto:info@anzamar.com" style="color: rgb(0, 128, 191);">info@anzamar.com</a>&amp;nbsp;o una carta postal a Calle Monterrey, 18, Polígono industrial San Luis 29006 Málaga (España).</p>
                                <p><span style="text-align: justify;">En caso de que sienta vulnerados sus derechos en lo concerniente a la protección de sus datos personales, especialmente cuando no haya obtenido satisfacción en el ejercicio de sus derechos, puede presentar una reclamación ante la Agencia Española de Protección de Datos a través de su sitio web:</span><span style="text-align: justify;">&amp;nbsp;</span><a href="http://www.agpd.es/" style="text-align: justify; background-color: rgb(255, 255, 255); color: rgb(0, 128, 191);">www.agpd.es</a>.</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>……………………………………………………………………..……………………………………………………………………..……………………………………………………………………..……………………………………………………………………..…………………………………</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">
                                    <b>
                                        <font style="font-size: 18px;">POLÍTICA DE COOKIES</font>
                                    </b>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">
                                    <br/>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">
                                    <b>1. ¿Qué son las cookies?</b>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">Una&amp;nbsp;<i>cookie</i>&amp;nbsp;es un fichero que se descarga en su ordenador al acceder a determinadas páginas web. Las cookies permiten a una página web, entre otras cosas, almacenar y recuperar información sobre los hábitos de navegación de un usuario o de su equipo y, dependiendo de la información que contengan y de la forma en que utilice el equipo, pueden utilizarse para reconocer al usuario. Según quien sea la entidad que gestione el dominio desde donde se envían las cookies y trate los datos que se obtengan se pueden distinguir dos tipos: cookies propias y cookies de terceros. Existe también una segunda clasificación según el plazo de tiempo que permanecen almacenadas en el navegador del cliente, pudiendo tratarse de cookies de sesión o cookies persistentes. Por último, existe otra clasificación con cinco tipos de cookies según la finalidad para la que se traten los datos obtenidos: cookies técnicas, cookies de personalización, cookies de análisis, cookies publicitarias y cookies de publicidad comportamental. Para más información a este respecto puede consultar la guía sobre el uso de las cookies de la Agencia Española de Protección de Datos.</p>
                                <p style="text-align: justify;">
                                    <br/>
                                </p>
                                <p style="text-align: justify;">
                                    <b>2. ¿Qué tipo de cookies utiliza ésta página web?</b>
                                </p>
                                <div style="text-align: justify;">
                                    <div><i>Cookies de análisis:</i>&amp;nbsp;Son aquellas que bien tratadas por nosotros o por terceros, nos permiten cuantificar el número de usuarios y así realizar la medición y análisis estadístico de la utilización que hacen los usuarios del servicio ofertado. Para ello se analiza su navegación en nuestra página web con el fin de mejorar la oferta de productos o servicios que le ofrecemos.&amp;nbsp;</div>
                                    <div>
                                        <br/>
                                    </div>
                                    <div>Esta página web utiliza Google Analytics, un servicio de analítica web desarrollada por Google, que permite la medición y análisis de la navegación en las páginas web. En su navegador podrá observar cuatro cookies de este servicio: _utma, _utmb, _utmc y _utmc. Según la tipología anterior se trata de cookies propias, de sesión y de análisis. Puede encontrar más información al respecto e inhabilitar el uso de estas cookies en la siguiente dirección:&amp;nbsp;<a href="https://www.google.com/intl/es_es/policies/technologies/cookies" style="color: rgb(0, 128, 191);">https://www.google.com/intl/es_es/policies/technologies/cookies</a></div>
                                    <div>
                                        <br/>
                                    </div>
                                    <div>A través de la analítica web se obtiene información relativa al número de usuarios que acceden a la web, el número de páginas vistas, la frecuencia y repetición de las visitas, su duración, el navegador utilizado, el operador que presta el servicio, el idioma, el terminal que utiliza, o la ciudad a la que está asignada su dirección IP; información que posibilita un mejor y más apropiado servicio por parte de esta página web.</div>
                                    <div>
                                        <br/>
                                    </div>
                                    <div><i>Cookies de personalización:</i>&amp;nbsp;Son aquellas que en nuestro caso permiten recordar las preferencias seleccionadas por el usuario durante su previa navegación por nuestra página web (por ejemplo, el idioma).</div>
                                    <div>
                                        <br/>
                                    </div>
                                    <div><i>Cookies publicitarias</i>: Son aquellas que, bien tratadas por nosotros o por terceros, nos permiten gestionar de la forma más eficaz posible la oferta de los espacios publicitarios que hay en la página web, adecuando el contenido del anuncio al contenido del servicio solicitado o al uso que realice de nuestra página web. Para ello podemos analizar sus hábitos de navegación en Internet y podemos mostrarle publicidad relacionada con su perfil de navegación.<br/><br/><br/><b>3. Aceptación de la Política de Cookies</b><br/><br/><div>Anzamar, S.L. asume que usted acepta el uso de cookies. No obstante, muestra información sobre su política de cookies en la parte superior de cualquier página del sitio web con cada inicio de sesión con el objeto de que usted sea consciente.</div><div><br/></div><div>Ante esta información es posible llevar a cabo las siguientes acciones:<br/><br/>-&amp;nbsp; Aceptar. Para aceptar la colocación y/o lectura de las cookies analíticas de Google.<br/>- Modificar su configuración. Podrá obtener más información sobre qué son las cookies, conocer la Política de Cookies de Anzamar S.L., y modificar la configuración de su navegador.<br/></div></div>
                                    <div>
                                        <br/>
                                    </div>
                                    <div>
                                        <br/>
                                    </div>
                                </div>
                                <p>
                                    <b>4. ¿Cómo bloquear o eliminar las cookies?</b>
                                </p>
                                <p>Puede usted permitir, bloquear o eliminar las cookies instaladas en su equipo mediante la configuración de las opciones del navegador instalado en su ordenador. En cada navegador la operativa es diferente, la función de 'Ayuda" le mostrará cómo hacerlo.</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p style="margin-left: 1.5em;">Internet Explorer:&amp;nbsp;<a href="http://windows.microsoft.com/es-xl/internet-explorer/delete-manage-cookies#ie=%22ie-10%22" style="color: rgb(0, 128, 191);">windows.microsoft.com/es-xl/internet-explorer/delete-manage-cookies#ie="ie-10"</a></p>
                                <p style="margin-left: 1.5em;">FireFox:&amp;nbsp;<a href="http://support.mozilla.org/es/kb/Borrar%20cookies" style="color: rgb(0, 128, 191);">support.mozilla.org/es/kb/Borrar%20cookies</a></p>
                                <p style="margin-left: 1.5em;">Chrome:&amp;nbsp;<a href="http://support.google.com/chrome/answer/95647?hl=%22es%22" style="color: rgb(0, 128, 191);">support.google.com/chrome/answer/95647?hl="es"</a></p>
                                <p style="margin-left: 1.5em;">Safari:&amp;nbsp;<a href="http://apple.com/es/privacy/use-of-cookies" style="color: rgb(0, 128, 191);">apple.com/es/privacy/use-of-cookies</a></p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>Además, también puede gestionar el almacén de cookies en su navegador a través de herramientas como las siguientes:</p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p style="margin-left: 1.5em;">Ghostery:&amp;nbsp;<a href="http://ghostery.com/" style="color: rgb(0, 128, 191);">ghostery.com</a></p>
                                <p style="margin-left: 1.5em;">Your online choices:&amp;nbsp;<a href="http://youronlinechoices.com/es" style="color: rgb(0, 128, 191);">youronlinechoices.com/es</a></p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>
                                    <br/>
                                </p>
                                <p>&amp;nbsp;</p>
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                </section>
            </div>
        </t>
    </template>

    <template id="ski_terms_page_tmp" name="Legal Advice - Legal Terms Skipping">
        <t t-call="website.layout">
            <div id="wrap" class="oe_structure oe_empty"/>
        </t>
    </template>

</odoo>